未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（71）

誤中1001

Good

傳奇b 開咪幾好

睇到 你已經開左

我係唔會再開post

用羅白嗰個啦

慘被負評

多謝

正返

我仲諗緊點解你變左p牌

比位做啦P牌，負皮不是我

我喺連登好多仇家

又話做嘢？

sorly大佬

有既話一早入左黎

要怪怪楚b

用佢嗰個啦

大 當然大
會然number大

上咗堂未

等緊補習個妹妹返屋企

Retaker